（緊急）搵人幫幫佢

佢好似有需要人幫佢溫習